有冇人試過認錯陌生人做老母

細個幾歲個陣係百佳捉住個陌生人仲嗌埋佢做媽咪
柒到而家仲記得

我都成日拖錯

我試過比人認錯

記得細個認錯個靚女做老母
記憶中佢嚇咗一嚇，我仲拖咗佢隻手